A0女揮手區（59）繼續恭賀一眾出pool巴絲打

做乜冇人開post

原來1001咗
搵咗成個感情台都冇post

淨係攞1001個出pool彩頭

見唔到又唔開

1001唔開post會點

會冇post
會出唔到pool

唔好咁喇
經歷一千場戀愛，到1001先係真愛
點睇

大家都要出到pool啊啊啊

正式宣告
第59個post 1001既會出pool
大家各就各位

都好

現在才12個回覆

好多人呢幾日都冇上黎吹水

經歷一千場戀愛，你好大貪下

一千場戀愛係一首歌嚟

要點先出到pool

依排推得好快，應該兩日爆post

2點幾先起身
一陣打波

爭崩頭

大家加油出pool

要有個對像先

唔好掛住出pool

育成計劃

歐尼醬

咁咪姐係 君生我未生 我生君已老

一放假就慣咗兩點幾起身

留低TG即可出POOL

點解 已經瞓唔到咁耐

你老喇

放假訓得晏係正常
不過我今朝就10點幾熱醒左

又有人黎拜年，仲以為唔洗落場燉腳

我七點幾醒咗

贏多啲

想同鍾意既人一齊去AIA 睇煙花

我死守mode，最多輸自摸

8點肚痛醒

RELAX: 嫌細唔好食丫
親戚: 食~我緊係食啦

平時都晏起
新年最早都係2點先起身

老先訓得少

我都要出去拜年
睇下去到係麻雀定啤牌

依家出去打波

我摺埋先

5點啦咁就

或者個個女仔根本唔存在係我的人生

我合理懷疑惡魔巴係響現場

十點前自動起身

8點醒咗一下，然後訓番

太攰我就會訓返

醒咗瞓唔返

一時時，有時會訓唔番

慘

我都好耐無打過波

1001 諗住你地會開post
下次無人開我用分身開算

逗左幾封利是

我成個學生生涯已經係

係唔係都會訓番

我有諗過開，但之前有人講過巴打唔好搶嚟開
點解要用分身

巴打唔開

分身絲打開

新人留名

歡迎呀，入依個Post係出pool第一步

作為A0人士，好想出pool

bb點解又會見到你
係咪同我一樣缺愛

你地可以一yx出櫃

仲諗緊咩係yx

嘜咁啱呀，偉巴
大家都98，但都A0
可能冇愛

利申：非gay

其實我地命運連成咗一線

在一起

已經即改㗎啦

無咗嗰種執念

廿歲未有女朋友，好撚慘呀

先廿歲就咁 問過呢到嘅大長老未

搵唔到女朋友
咪搵男朋友囉
生命滿希望 前路任你闖

實會搵到既
巴打唔好咁悲觀

4次都衰 唉

聽聞入po 就會出到

巴打試過約人出街未先

咁快又爆po
留個靚名

未約已經衰左

之後同我講我有男朋友啦

第四個話寧願同自己老豆一齊 都唔會考慮我

揮個靚手

多謝柴婆婆

有人掛住拍拖唔

我都無話可說

我都dry左好耐

我屋企對面又有人放煙花，成分鐘咁濟，我錄得33秒

我啱啱都聽到響咗陣喎
唔通

大家都係左近

大埔朋友？

下年先final yr

個個回覆都加密

個個都加密

夠鐘開波

有..

我比蚊咬醒，頂.....

嘩 仲未訓嘅 曳曳啊你地

睇緊波

el clasico

navas>25

基本啦

Ching知唔知有無廣東話旁述嘅nfl睇

呢度有無迷雲黨

利申迷雲

雲加係真心阿迷，為阿仙奴奉獻咗好多

我

出街行下

訓到3點起身

好想買碟s，但係屋企已經冇位擺

81777778

到時係裝我個人入去

買咩碟

黑膠，不過CD都係冇位擺

呢排就係想玩黑膠

最正係歐美歌手一直都有出緊黑膠，正爆

我都係屬猴呀
三分天注定，七分靠打拼

勵志

最近嗰啲黑膠真心靚

今日推得咁慢既

赤口

Hi

Of monsters and men lol

老漢推post

佢地真係好正

靜左
靜埋右

買左三隻 不過無turntable

最近amazon有隻埋usd99嘅turntable，你可以

目及目及

禾知啊 都係買LP60㗎啦 宜家無錢啊唔捨得買啊 一玩呢啲就係咁燒錢

LP60就係USD$99 算係最抵果款啦

一齊入坑啦

一聽完會返唔到轉頭架啦

不了無咁多位

我都係夾硬放響廳，平時駁房入面個喇叭。平日放假先有得用廳個大喇叭

我無打過波所以佢預言我都唔知佢講乜

想聽廣東話易d理解，等我有個初部概念先

不過我估唔到now連super bowl都無廣東話旁述

見到佢俾人趕走好心up，跟住仲要請條傻鳩番黎

希望佢去到間大會啦

唔好係咁導我入坑好喎 一陣忍唔到手用哂啲利是錢買LP60再加多部edifier唯你是問啊吓

好敗家
咩都想買
今日使咗3000係手機game

咩game

你是咪on9 PS4都買到部啦

ps4有
平身儲黎買其他野

pad

咩game？之前有排我都重課

想介了
越課越多
次次都話最後一次

同戒煙戒賭戒毒一樣，下下都係最後一次....有3000蚊架話我就可以買臺好好多嘅turntable啦...

本身留黎暑假AV SHOW買野
又要再黎過

我靠打PS4學到戰術，本地都有球隊架，可惜我冇體能冇時間。佢地星期六日訓練，我星期六日就要返工

你真係買左，買埋右，我咪負責任囉

開工大吉

唔想番工啊

已經返到公司

開始逗利是未

係咁新年快樂

唔想返學
決定走堂自製長假期

同森巴行街街？

放到幾時

邊個發明返工架

利是呢

我keep咗響你樓下個看更到，暗號係 輕鬆啦兄弟

你肯定佢唔會以為你係畀佢所以自己袋咗

因為嗰個看更其實係我

今日唔洗返學？

放到下星期一

再見

好羨慕佢地呢啲仲返緊學嘅人

今日本身打算去行山,但好多雲影唔到靚相

你望下上面，冇得拖住人行山就唔好行啦

有冇人想比我拖住行

好後悔冇係學校識多啲人啊啊啊

呢排天氣都係咁

識我囉咁

我識好多人呀，不過全部係男人

目標 識晒大家

想識女人多啲

上司封利是 真係利利是是算

我都想識

識呢個po嘅

巧

蕉fd子

醉曖杰尐

來吧

學lala絲 來吧

Lala 仲忙緊？

好多廿中男開始心急搵對象

我都係

sor，我唔係

因為我係廿尾啦

唔忙啦

要做咩

叔叔

來互相傷害認識一下

成個星期做足廢青

多啲上黎吹水

洗唔洗拎架罉

加入叫春

呢個要睇你想傷害認識幾深啦

呢度其實係月老post，好過買桃花

agger

咁堅
間歇性季節性叫春啊我

仲有分程度㗎

如果有男同學每次上堂都望住你 但佢又有女朋友 其實係咩意思
未拍過拖唔識解讀

表示佢想中途轉機

絲呀 其他同學都發現到

因為你係高手，佢想

成功例子here
歡迎加入a0絲既大家庭

ok，我認真答返你，唔好以為佢鐘意你，錯覺黎。

我自己都唔覺
我想知原因 望異性除左有意思外仲有咩諗法

有時會當去動物園觀察動物咁嘅諗法
可能佢唔似我咁賤啦。

我講返我讀書嗰時個例子你聽
當時同班有個好黑人憎嘅女人，自以為好靚嗰種西女人，我成班兄弟每次上堂都會不停留意佢，個西女人有咩動作就會嘩嘩聲
“嘩屌，你睇下佢？！個口掹到咁大，河馬黎架喂”
類似咁啦

溝到妹妹仔嘅叔叔經過

有可能
但我上個月開sem 先識 差唔多係陌路人喎 我上堂都唔出聲自閉 都被人笑？

之前有個妹妹仔主動搵過我，但係最後有代溝溝通唔到就冇繼續落去。

古絲仲細過我九成嘅表弟妹
今日我外甥女嚟拜年，佢仲大過古絲

所以咪話佢份人應該冇我咁仆街
“呀屌呀，我地班有個咁嘅人咩？”咁都有可能。

渣架

我最細個表弟千禧年

18歲，真心唔識同佢溝通。佢會落club劈酒type，我老了劈不了

代溝係有啲難跨越

笑咗

真愛面前無代溝

成班得廿個人
好困擾 次次上堂都比人望好唔自在

好彩古絲乖啫
咁先留到比我食

因為你兩個已經受溝

你地有個大前提嘛

利申以上都係古絲覆嘅

就算大家都鐘意聽歌，佢聽kpop，係咁講最近啲男團，咩咩防彈，邊個邊個rap得好型好勁。我唯有同佢講，我係聽開wutang outkast果啲，你講果啲我一個都未聽過。。

Ok 盲咗

我仲頂到

兩樣都唔識 我係外星人

唔識我果啲係好正常，有聽過hip hop嘅老野先會識

交畀你打頭陣啦

幫你遮光

你試下睥番佢

今日無野做同d人吹下水就hea左成日

唔該遮埋呢度

咁好

悶

好在妄巴，黃蛙佢地唔係同一時間一齊放閃，如果唔係我都可能會頂唔住

出黎打波！

過多一排再熱d就行得唔爽，呢排行最舒服

我有排先收工，不過都唔夠702咁chur

叔叔好好人

恭喜絲打 真係好勵志

今日打左啦 個fd識識地啦

因為我聽日又會俾班兄弟閃。。我都習慣晒啦

前線同事未開工我呢d後勤就無野做

你番工好忙

呢個post真係造就左好多pair 閃到我地呢

你幾時閃返我地轉頭?我地等緊你

係咪可以教我地啦

佢手把手教你打波

有冇人同你一齊被閃

本來有，宜家冇。條打靶仔同人曖昧緊

有心啦妄巴

Gaygay?

係架話我都冇咁嬲。

咩叫手把手 你示範嚟睇吓

禾真係唔sick㗎

sick ball

我痴左線啦

唔爭在痴埋右線

還好 但冇得吹水

佢會mean 我

撩起我地先咁講

可惜唔係

咩事

今日點會做野
我今日返到去 坐都未坐定已經比人捉左去賭錢賭全日

爛gag BAM

係㗎

罰你要教識我地

點解咁開心

賭咩

啤牌?

聽日返去都係訓半朝之後收工算

賭啤
如果可以玩大D開枱打麻雀仲正

恭喜恭喜

唔洗返

你就好啦,我都想唔洗返

炒咗老細佢

新年 新腦細

炒左佢,變到我無工返又唔係咁好

咁快又59

咩都換新嘛

搵過份

聽日放假+1

無得吹水就email傾

你地食平時飯有無得遲番

唔啦
諗住做依份就係貪佢夠HEA,可以方便我讀書
諗住讀埋先再轉工

me又課咗金
忍唔到

終於收工啦你老闆！ 但係冇帶遮

不如你課俾我啦，助養貧苦中年

課咁多唔赤架咩
利申: 中學課過一次40 蚊 之後就立志唔課

課咩先?

出pool嘅pm

pad
痴咗線
依家好心痛

睇情況遲

我忍緊手
想要多隻彩龍

去玩

啱啱開始讀？

咁遲㗎 等唔到你走咗啦

唔想要彩龍

想要斷龍?

想要蠻龍

我有兩隻

入rx
幾單都帶

要巡樓架嘛

即刻約

慘
我rx齊
如果有玩龍更好

巴打有冇id
加個fd

同你講我課過成年嘅Bonus，你會唔會好過啲

咁豪

都會好過啲

交更未

糕！

交更返屋企啦

真係慢

sorry囉 老細俾次機會呀

我啲眼s

兄弟由我黎頂住，你走先！

下次唔好啦

有抗體未

多謝老細，好人有好報

本身買咗杯野飲 宜家留畀自己

就快有架啦

抗唔到
命不久矣

你唔係出櫃咩

百煉成鋼

邊到出櫃
你邊到聽返黎既小道消息

無否認到姐係真㗎啦

自私飲呀下，唔得咁架

同你出

我不嬲有名你叫gaygay 唔同你出喎

224599025
得閒可以搵我協力

大家睇好你嘛

係你走咗先 我有等你㗎

冇咁gay渴
反正都dry左幾廿年

900幾lv
高手

知你去到難耐 咪死頂啦

刷返黎

寧死不gay

點刷
我冇咁既耐
btw 加左

何必再課落隻垃圾GAME到呢

以前有一排天魔界有4倍經驗刷
加左

係愛啊

讀左1年多D
差年零讀完 想讀埋先再轉

其實我冇乜點玩
只係想滿足個抽蛋慾

唔好咁企硬啦 真係睇好你㗎

龍肥?

同你gay呀不如

咁好快姐 讀成點呀？

小deedee姐姐我驚畀人拉啊

OK啦 只求全PASS 不求全部A

咁似我

小deedee

??

下次我巡樓爽手啲

我見到協力以為係龍絆
跟住諗諗下先記起PAD都有得協力

呢個心態應該輕鬆全A

爭取逗到輕鬆巴封利是

我只是小deedee

講笑咋 唔好咁啦

me都知u講緊笑

認真地講笑

今日返工都無工作氣氛

正常 仲未放完假

返工搭車比平時快廿分鐘

食晏都冇乜人

個post 出左一年幾都冇pool 出

宜家有啦
仲有3人協力

有冇絲打92?

點算...我好似好老咁...

年紀大啲先好呀

哥哥姐姐大家好

[member]格硬屈半巴做叔叔 [member]

[member] [/member]

for real?!?!?!??!?!??

幾年前𡃁妹仔嘅時候覺得年紀差10年都得
雖然而家都覺得係

10年 真心唔太得

一切都係想像

禾一直都係咁覺得

3到4年最理想 個人認為

而家好興阿渣絲

但係個阿渣絲要有型有歷練囉

禁錯左個負評

負皮班阿渣絲

仲要有好身材

笑咗出聲

阿渣絲其實即係點解?

大叔
真男人係要肚腩

要經過長年累月咁酗酒先會有個大肚腩

me出世到依家 未試過冇肚腩
天生的 好耐之前57kg都仲係有肚腩

Deedee你離出櫃不遠啦

想得美

咁宜家你幾多KG?我暫時72

最想消走個肚腩

準備好黎緊一系列轉gay嘅洗禮未

BTW 訓先
明晚繼續吹

平時遲一兩個字老細已經出聲 今日佢都叫我地慢慢食

而家仲有人玩pad

今日都要返工？

各位好！睇左呢個Po一段時間，揮手入來傾傾計。

歡迎歡迎

8十頭

當係為自己健康，做下簡單運動先

其實我想講尋日，不過今日都要番

番六日唔撚易

終於可以瞓到自然醒

AO93年巴打
TG: Gottogoforever

正

真係好難得，初一到初三都有人晨咁早黎拜年

喺屋企拜咪好，要晨咁早出去拜然後要呆坐幾個鐘

絲打今日都係出去拜年？

唔準出pool呀警告你哋

我宜家都呆坐緊

冇人係屋企

我等緊朋友到 成班人話上黎，個個遲到

禾又join

禾響土瓜灣

玩得開心啲

有咩挽

冇年拜啦，虛度光陰緊

新年係咁架啦

任玩唔嬲

1蚊

太多人 不了 唔好打我

好失望

毒毒冇朋友㗎

約下依度啲巴打

都係得八個人黎我到啫

咁多

唔多啦，我朋友太少

我都覺得多

8個已經好多

手機買左

經歷過十幾人嘅親戚團踩上黎，八個真係碎料

係囉 有冇得燒野食 禾想bbq

冇得燒野食呀 咁啱有地方容納到啫

我都4年冇BBQ過

咁打邊爐

呢個就得

召喚大家

我應該唔止

時間人物地點

唔g

個場地係咩都冇，只係一個算夠大嘅地方。

定係出面雞煲/BBQ呀

呢個可以呀，網聚

認真咩

我就無所謂嘅，本身同其他巴絲都有食開飯
但如果無咩絲打有興趣，應該係成班巴打hehe

我就曾經試過一堆巴打出黎燒過野食

呢度a0女揮手區喎
應該唔怕冇絲掛

巴打

reu果啲應該都有掛

ff得太多

唔信冇絲

叫我做咩

掛住你
依個Post有絲打唔代表會出嚟嘛，怕醜

我愛巴打

都冇朋友

你有我哋

連登有愛

掛住我咁好
你又啱既
有都未必出

Hehe

金鐘翻版

me2

係咪全部都好毒

me3

靚仔ibanker都會上高登㗎
利申：唔係我

一陣影合照又比人恥笑

搞到冇人敢出黎

唔影相咪得囉
影相po上嚟孤獨終身

所以都係不了

私chat咪唔怕
金鐘單野係另計

咦 deedee你又改名啦

轉返舊名呀
姐姐咁留意我既

真係病開有條路
病完唔夠一個月又病
btw大家對咗六合彩未

唔中

唔記得買

中咗40

個名望落熟口面姐

19 29 39 49 痴線架

你係咪中咗想請大家食飯

隔離post見到有人買18 28 38

屋企人買16 26 36

咁又唔係喎，非金鐘圖咁嘅樣，其中一位係學獨聯嗰位陳家駒

保重身體呀7絲

我買左18 28 38 48

邊位

有啲嘢唔係你嘅就唔係你嘅

聽日繼續努力扮工

我聽日放假喎
702絲聽日繼續努力工作

真係要
是日工作絕不休息

我要繼續精進扮工技術

返到初七？

係呀，因為初八要返學

真係搏進

豐盛人生
返學幾點堂？

call me?

捱住呀絲打

想人留係池度陪你 ？

工作巴好久不見

而家啲人咁串....

其實我一直都係到
只不過改咗名就偉大XXXX

竟然係咁
巴打最近點

比你逼左上水面 咪冇得入池囉

係

放咗個新年假
日日放假等返工

屌
我想學鋼琴

咁有雅興呀
細個都想學

反而想學鼓

柴絲我同你一樣
由初中想到而家就快大學都grad

我grad咗都未做到
要唔要一齊學

Push

等多陣到我都grad埋暑假日日上堂都得

女仔打鼓型到爆

咁我學結他同你地夾band

學過下三角鐵得唔得？

我等你
細個想到宜家終於可以實現

畀你做主唱

咁睇得起我

你唱得好聽嘛

你又知？！我淨係沖涼嗰陣先會唱歌架咋

好聽過禾就係㗎啦 禾五音不全

其實你沖涼嘅時候，伯友喺出面賣緊演唱會飛

呀頂佢呀，分返啲俾我都好呀

拎晒去開枱啦

等我之前仲鬆章俾佢

我要敲木魚

變合唱團

咁我學指揮

我要做觀眾

唔想返工
想休息

同你個名不符喎

我要作反

1001有池出
大家請支持

唔想返工呀

我想休息呀

好眼瞓

今日係唔係返工先

好攰呀

專提埋啲傷心事

今日巡邊頭啊

冇做保安啦，去左掃街

搵邊間agent 咁多樣化嘅

agent係勞工處呀

知道聽日返咩未？

聽日應該會失業

當畀自己休息一日

長休

聽日先返

直接退休

點解!!!

老細叫

以後都唔好返啦

好驚
好多email

工作巴返咩工

求包養

養一日

成日得你兩個係到推post

其他人唔得閒啫

其實禾都唔多得閒

原來得我一個人咁得閒

其實我好得閒
我只係扮緊有人約出街

咁做咩主動約人出街

因為比人放飛機

陰功 搵輕鬆巴食飯嘛

搵我食飯呀，我收好貴架啵

飯腳妹

佢係飯腳佬

燉奶佬啲friend?

忍唔住想買耳機
點算好
求屌醒

你自己望望上面，你課左幾多錢去pad，呢種肉痛會屌醒你自己

我可唔可以賣屎忽換錢

都話你會出櫃㗎啦

邊個高級啲

你覺得呢？

你
呢個答案滿唔滿意啊老細

你先係我老細呀老細，你答咩答案都係啱嘅老細

唔好卸落我到啦 我𡃁黎㗎咋
我啱你就認咗佢啦老細

好好好，係嘅係嘅，我係老細，我係老細

仔留唔留得名？

其實呢度大部分都係仔

同是天涯淪落人

可以當埋我係

多謝老細 幾時出糧

女兄弟

女漢子

明明柴絲嘅意思係
“如果我適合你就認頭啦老細”

惡魔巴閱讀理解一定係滿分

我認頭咗啦，我係老細

呢set圖真係
一日嘅時限已經告一段落 快啲找數

點解係滿分

找，一定找。不過我冇錢，錢債肉償ok?

私底下話你知

夠唔夠畀㗎

嘩，就黎1001

做咩要懶神秘

有啲野公共場合講，太張揚啦